反雲又勝一仗

雲爺爺魂斷阿提哈德球場

黑哨唔計

3串7